支那鼠疫

支那鼠疫嚴重
目前已知 雲南、貴州、廣西、西藏、青海、甘肅、內蒙古 及 北京 已報有鼠疫個案
本P牌仔呼籲各位唔好去支那
各位記得要提高衞生意識，病左就抗爭唔到架啦

同埋要去都要去台灣玩
修訂版

Source?

12.1感謝美國保護香港大遊行

廣西

疾管署今日（22）指出，中國今（108）年迄今累積4例鼠疫確診病例，三種類型「腺鼠疫」、「敗血性鼠疫」、「肺鼠疫」全出現，疾管署提醒，中國歷年雲南、貴州、廣西、西藏、青海、甘肅、內蒙古等地區均有個案發生，民眾若有前往上述地區的規劃，應加強留意自身衛生，減少感染風險。

區議員做嘢，幫手停支那人入嚟啦

推

中國歷年雲南、貴州、廣西、西藏、青海、甘肅、內蒙古等地區均有個案發生

係歷年, 即係以前, 今年係得甘肅同內蒙有cases

香港一定要奪回主權
唔係真係含家X

叫藍屍去支那住

派口罩啦屌
鑊鑊都爆發先帶

冚家炸田鼠

去深圳call g 有冇事

老豆老母細妹家姐

香港暑假仲要有鼠患
推到佢地做嘢

等睇春運